女朋友話我條J太細。。。

點算好？

圖呢?

飛

佢嗰條夠長就得啦

咁咪交換下位置囉

切左佢果條駁落你度

mung 長佢落定型膠